奧斯卡玩手機搞到頒錯獎，會唔會畀人炒？

原來頒錯最佳電影獎的源頭是負責點票及核實成績的PwC會計師事務所合夥人Brian Cullinan。

此人並非普通合夥人，而是美國PwC董事會主席。

他在傳遞得獎信封時在玩手機，在Twitter打緊卡，把名單掉亂了。聽說大會永不錄用該會計師及其事務所，而Cullinan更被跟蹤及收死亡恐嚇。

你地估條友要唔要咩鑊？

孭咗啦
不過係以後唔使佢哋負責頒獎相關活動

收死亡恐嚇

玩手機果個唔使畀人炒，

如果係普通職員，神早就無得撈啦